是日，，靚晚

正
打邊爐
食咁多菇小心胃酸倒流

濕米很正

好新鮮

咁樣食好正呀

很好

ma 好fung fu

正呀嫲

過份咗
以前邊爐都有肉

食左一半到

沒有吃 打邊爐食塞米很不智

對！超好吃的菇

湯底很正

弘bg甚麼時候一起bino

仲有豆腐 菜心 響鈴 竹笙 墨魚滑

飽到傻左

食左粒墨魚滑都叫肉啊😅🙏🏻